連登第一屆emoji解讀大會

啲女人周不時會用嘅emoji，好似😊、😉、😌、💕、🌸、💖等等，到底係乜嘢意思？麻煩各位絲/了解女人嘅巴打解讀一下。

all=你仆街喇

😊: 你開心就好
😉: 你明啦
😌: 諗唔到覆乜
其餘3個唔知 因為SD得即係有意思啦?心心咼

btw 最憎🙃

根本無意思 唔好諗咁多
以為人地對你有意思
其實佢對其他人都一樣
唔好咁易上檔阿 巴打

屌次次見到🙃都扯火，想我點撚樣姐

😵😵😋☺️

你話呢🙃

好有經驗

🤗

🤪🤪🤪🤪

你鍾意啦😊
我冇嬲😊